深夜探討兩性的異性問題

`

根本你都知唔係純友誼

梗係唔撚得啦 咁撚大頂帽喎

一次半次就算啦 成日都係咁就...

先唔討論你男朋友做得啱唔啱，你話驚如果同男朋友講你介意嘅話，你驚會俾人話你小氣，我覺得有咩唔開心就直接講，拎出嚟傾，如果你因為驚俾人話小氣所以決定唔講，咁你諗住一路忍落去？你遲早會因為谷住谷住唔開心而同佢嘈，咁不如襯早講咗先啦

其實，你已經有答案。

冇錯 正常點會接受到自己情侶同佢既異性朋友有咁既接觸

問佢
你當我死㗎?
死仆街

樓主訓左未

人有時係咁，寂寞想搵人填滿自己。
或者同自己一齊個個唔係自己最中意，但想要安全感，所以一齊住先。

其實心係另有所屬。

或者，明知對方中意自己但自己只係對對方一般，搵人地既傷醫自己既傷或者用人地既真心去解自己既悶。

gay

如果真心愛對方, 應該要識避忌,
我成日上連登同人傾計...
我怕女朋友不安..
所以我特登開女仔帳號, 扮女人..
所以多數係啲狗公FLIRT我

同埋同女仔講野語氣會好小心, 盡量保持距離, 怕太熱情

如果佢唔肯為咗你放棄另一個女人，咁你知咩事啦就算佢哋之間真係清白，你都要考慮另一個問題，就係你喺佢心目中嘅分量到底有幾重，你都講到明唔鍾意佢同其他異性有太親密嘅接觸，佢完全唔睬你繼續係咁，咁你明啦

有冇故事分享呀絲打

咁你愛唔愛佢？唔係hea問，真心問

或者你可以審視一下relationship究竟係乜嘢？係一種佔有？ 定係一種兩個人之間嘅commitment。 好多時候我地睇野都將好多野複雜化，其實基本上你可以直接同佢講話你對呢件事唔滿意，睇睇佢有咩反應，好過收收埋埋對你伴侶既不滿。正如你所講，你都feel到其實佢對你係有愛意，或者可以使多啲時間同佢傾計，令佢認為你都係一個願意交心既人

你想講絕對會聽，不過我覺得可以咁睇。

1. 佢值唔值得你咁付出
2. 你係咪非君不嫁非卿不娶
3. 是咪夠成熟到可以攤出黎講

（如果唔岩聽唔好屌me）

咁睇黎你預左今鋪硬食

In my case not really lol Soz i switched the channel cuz I’ve been living in somewhere else for too long and I can barely express myself through canto now... like you said you guys get along pretty well when in person.. so basically your partner still having connection with you. Perhaps sort it out through chatting more with your partner and pretty sure you will find your own way to suit yourself in this relationship.

I mean... I don’t mind my partner having close contacts with other ppl as it’s the point to have commitment but not owning each other as a form of property. That’s just my view lol

係咪真係做到咁瀟

If she was next to me and texting with the other guy.. of course my jealousy will pop up and my mind will definitely generate a sort of unhappiness. That’s why I went like communication matters... just need to talk to your partner about this issue rather than hiding it.. otherwise you will get it explode when your psychological repression ain’t working anymore.

I guess everyone has standards and knowing the distance between oneself and its friends... and it can be weird if your partner goes like completely ignorant to you during nights. The point is how you perceive others’ reaction and action and how you turn a particular situation to be the better one - for both of you guys.

咁可能每個人唔同，總之如果無信任敢既話拍拖無謂。可能我看東西係比較realistic，但我覺得感情上面最重要都係互相既理解同埋溝通。

你都會妒忌同唔開心，咁點解你要school樓主。

I’m so bloody surprised that you jump to the conclusion that fast with confidence and judge the others who you don’t know well .

I’ve never had any intention to lecture anyone tho lol I was just like sharing what I see from the given info.. sorry for mistaking you to somewhere which I did not mean to. Like I strongly stressed on “my opinion” and “my views”. Indeed I don’t really know the person who posting this, one thing that is pretty sure that you don’t know me deeply as well, so you can’t put your opinion on me as well lol. Same logic here

信唔過，是但一邊根本有嘢。

帽事嘅

咁啱見到呢個post 又諗起啲傷心事 想問下各位巴絲 想問下大家接唔接受到另一半每日都同啲異性朋友單獨pm講自己每日發生嘅事 同埋講自己做緊咩 例如啱啱放工去緊食飯。咁問係因為自問都接受到另一半有異性朋友 普通傾下計 有內容係無問題但接受唔到咩無聊嘢都講 日傾夜傾咁 攞咗出嚟講就比人話控制佢 跟住就比人屌到上天花板 然後就散咗

算啦，呢啲養唔熟，
日日漏電咁，
總有下出事，
都係散。

最慘係呢啲佢又同你講無同對方講曖昧嘢 普通朋友 我唔想好似監視佢又check佢手機咁 但日傾夜傾 點會有安全感 邊有普通朋友會連自己每日做緊咩都講

以前有個由朝到黑都同另一個男人講電話，
上車講到落車，坐係佢隔籬，
聽到佢地都係講埋啲生活日常，
仲話個男嘅結左婚，
正常結左婚有冇咁多時間吹水呀，
最後都頂唔順，甩左佢

長舌婦不可娶

男女冇純友誼

接受唔到 同異性朋友傾下閒計無咩所謂 應該要留啲私人空間比佢 但成日傾/Keep住長傾就唔太好 。如果唔鐘意/接受唔到 但又唔講出黎會好辛苦 遲早會嘈大交

佢話自己只係鍾意同朋友分享自己日常生活 但我覺得宜家又唔係無story可以post 又或者係啲朋友group講下都得 下下都係單獨pm 仲要唔係一星期一兩次 係日日keep住咁傾

我有同佢講過話唔鍾意收到佢啲群發嘅message 下下send比我嘅無聊嘢佢又send埋比個男仔朋友 然後佢就屌我話我想控制佢 同埋我咁無安全感係因為佢有前科 我知佢有次有張做gym嘅性感相 除咗send比我 仲Snapchat send埋比佢個男仔朋友